[老任RIP]Switch破解用“電子狗”發佈，可以聯機，可以正常進行遊戲系統升級

so 乜
講事實你so 乜
任記死忠： so?
我係咪又要回番句so?
咁既水平學人串串貢？

你水平就真係低啦, 你問撚左咩野我未撚答呀??
好撚ON9 講左唔係死忠係到老屈,
靠你狙擊5毛就死撚得啦, 講野都冇POINT既
我講左我唔係死忠呀, 你又識字冇呀, ON9仔

禁錯制, SOR

你傻鳩左？

推

其實。。。佢想講乜，。。唔係好明。
自導自演。。。講乜 鳩